五大訴求 缺一不可 香港唔可以變新疆呀

林鄭我屌你老母呀
送中條例未撤，中共已經鬼鬼鼠鼠送你中
黑警仲未被調查
香港無自治無民主
香港人唔好咁天真可以返到轉頭
運動一停，政府就會清算人民，耗盡香港資源同地位，正式變condom

港人自治 寸步不讓

好撚嬲呀

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

第六訴求

瞄頭開槍
地鐵打人
巴士搜捕
你地覺得可以收貨？

9月8日 全部人同我出黎

你地甘心比政府撚？
比狗為所欲為？

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

唔只係釋放所有義士
係唔可以清算所有參與者